有冇玩緊CMB既巴絲（88）時代革命

新手入黎留PW是常識吧

祝大家都識到新朋友

[突發]今晚18區都有野搞

六合彩唔見我中
1001禁易中既咩？

suggested是咪會多過21個

I am back

我每日26個

我諗得1/4 真心傾

新Post留個達文西密碼：261839

同意， 太呃人feel

投胎都慳返

覆返上個post

有一句都好啊， 有d咩都無

應該係

100既1/4

我都做過jewellry design，我都係玩開snowboard

但我係用尼個冷門野

想問吓咁多位巴絲你地係咪課哂金？

冇，課晒就唔會怕呃豆啦

我都係長註尼度，比較輕鬆，可以回兩句走左去唔使交代，又唔使用精神，唔怕講錯野被fadeout

之前果個有晒所有你講既野 snowboard 車 抱野

點解total 數係100🙄🙄🙄？

所以我聽日改返正常pw

再多d

但咁唔會搵到另一半🤔🤔🤔

Okok 收到

隨緣啦

人生冇希望

有無咁好彩呀？

唔明喇今次

我都係🤣🤣🤣

係cmb見過啲仔仔好正

變靚左

最後的豆

所以覺得佢地係playboy ?

當輕鬆下都可以

我會睇多啲㗎啦

麻煩各位入黎睇睇同幫推 唔好俾手足死得不明不白

【海怡女浮屍最新整合】黃健茵疑似被自殺案

Shisha 好食咩....試過， 唔舒服嘅😂

*好味

生果味囉通常， 有次識個老細， 佢較左個味俾我地， 食左兩下就無玩🤣🤣🤣

可能忙者

我最近都係最後補返兩張大頭，一張係證件相

Shisha好撚傷喎

係咖咩？ 其實好少食， 試過三次咁大把🤣

你當係普通煙既5倍毒囉，但冇野既，可能吸晒都係1兩包煙咁毒，煙鏟一日可能都食兩包啦，你成年先一次

食煙都無益， 少d食。同埋真心臭🤦🏻‍♀️

Me唔煙唔酒

呢兩日乜事咁多match

用哂千幾豆都無回音

想問下係咪係bagel個page度like (揀心)都要扣豆？

Yes.

hi xxx

之後就唔應 match黎都冇用

係咪太多仔搵 根本唔得閒so我

係， 順其自然啦！
姨姨表示， 一個人也可以活得很好

叔叔表示
未搵到大家都夾既就盡量別浪費大家時間

各取所需另計

同意....
今日有個弟弟extend 個chat room 係咩玩法🤣🤣🤣

無人match

其實係咪愈多相的話
個system會將你個曝光率調高D?
早兩日加多左兩張普通風景相之後
比平時多左好多個match

認同，全日一兩分鐘都冇仲諗咩出pool？冇意思得好明顯啦

姨姨唔比contact人囉

我都o 左咀🤣🤣🤣

16號到而家有三個match
全部一句都冇覆
係咪個app壞咗

姨姨表示： 佢無問， 我又唔會自己俾佢🤣🤣

最好唔好一次....好像太少

😱😱😱

原來大家真心中意shisha🤣

我覺得如果簡單問題， 可以簡單覆， 點都覆左好d
或者真係忙， 講聲我都覺得ok

我諗係想表明自己單身者， 唔好諗太多🤣

係咖？ 我又試下先🤣🤣

下個會更好

會上腦

我可以一日覆一次

我有個好搞笑
佢覆得勁慢，一日一覆咁
我唔想理佢，佢又會自己搵嘢同我講下，然後我答完佢，佢又唔覆
都唔知做乜鳩

叔叔表示：姨姨等緊弟弟開口話轉場
(唔掛得唔搵叔叔喇)

約出黎吹水shisha喇
禮拜五仲係重慶爆買日
之後去shisha

(明明cmb玩法係千里尋覓
比連登手足變左網聚)

真係會有人出咩

無耐呀 等到蚊訓

叔叔表示
掛心一個人果種上腦仲傷身傷心

可能佢諗唔到話題， 你唔好笑人啦。 🤣

係咖咩？ 咁係咪都預對方單身咁傾？

無等囉， 我最後係講左句good luck 咖。
叔叔唔好誤會啦🤣

咁如果對方唔係單身
咁對方用app既用意又會係

水底....呢個巴打好陰毒啊😢

叔叔心諗
關叔叔咩事

好好笑🤣🤣🤣
但又無講錯

睇嚟你俾左好多希望佢

果位巴打睇到post 好開口問啦

所以先要問清楚囉

係唔好誤會呢個世界其他絲打🤣

其實有得諗既
與其大家都響度問pw

最後應該變格劍大會

點可能.....
話題全部係好9唔搭8， 返工又有， 時事又有

你試下搞囉， 我覺得有絲打會出現咖

咁又係
叔叔都係用緊單機版cmb

人生滿希望
你都肯等佢開口問你拎contact
祝福你 希望佢快d鼓起勇氣

睇姨姨頭

我答完佢都有問下佢嘢架
yes or no 都好啊
根本覺得佢無心傾，但佢又繼續無厘頭繼續message
好似今朝無端端話「星期一又要返工，唉」

然後成日無再覆我 都唔知係咪cmb 員工黎

我寧願你分開幾次覆好多時候唔係岩打篇文尼覆

講第二個topic 啦

咁....應該唔會呱🤣

姨姨要養生， 不能太夜回家啊🤦🏻‍♀️

完美答案

打文依d野
多數都係分手果d moment先會咁

即係佢有興趣， 而你無🤦🏻‍♀️

做咩呢
姨姨冇興趣咩

會expect玩app係單身
雖然有好小部分唔係

Friday night

岩

個po推得好快

絲打諗法， 應該大部分都好似

係柒咗，想睇吓其他巴打，唔記得改返

match左兩個兩日連第一句冇覆

我都唔識開場白講乜

五毛要上班啲fd

玩左2年終於拍返拖

唔想賣廣告 不過而家女朋友係discover match返黎，仲要係絲打黎

祝大家gd luck, 緣分既野 話黎就黎，未到既話都唔好沮喪 or夾硬同個唔太鍾意既人一齊

真命天子/女遲早有一日會o係你意想不到既情況出現，好神奇

成日都係得啲姐姐同我講野，有冇啲妹妹呀

比豆買定咁啱free唔駛錢?

介唔介意講多少少自己background

可以用number search人？

無咩match 試下留pw
241419

各位早晨

約左見面，但到果日都仲未諗好食咩，話到時先諗，會唔會好無心，但又要約？

食個飯姐 周年紀念咩

傻喇
感覺上係有唔被重視感覺
當自己係咩

每日2x個推介咁多既你

價值觀唔同，next

Agree ah

見面先揀又極端左，點都提前睇定幾間，我係唔同意提前約定，約日本野，一陣到果日唔想食生野就仆街，約定地區時間，當日再睇食咩最好。

0like back

我就耐唔耐一個咁啦， 可能個我條件難search d

好on9,仲要問好唔好食

最後出到黎點？係咪無下次？哈哈

我課左果個好似係一次過sub3個月，好似送幾千豆，咁去discover果度俾心人囉(discover d女仔係高質d)

我都32歲人啦，都分左手2年幾3年，玩cmb同tinder都match到人，都見過2x個女仔 但絕大部份約一次就無下文 有無feel其實好易知 無得呃，尋尋覓覓2年幾(中間灰機過一排del左app大半年) 終於搵到個夾既咪一齊試下

正確

未見可以有無窮幻想
見咗就翻黎現實

你個名

12:00 refresh畫面

X2

咁唔一定叔叔先知嘅

我唔知呀成日都俾人催我覆囉

係，唔岩拖落去都冇意思

加密fail

自己係唔會吸的，唔好晒錢。

認真就算見到我都好我都有機會係講鳩野

手殘

我同我個friend傾好咗第時會咁樣做

Really?但係有音樂先正

基本上我講乜都得 除非對方係啞

10月仲身不由己，食屎啦，tvb劇d漢奸夠身不由己啦。

除非係入面收集證據交俾國際，係我眼中冇白警黑警，全撚部都要死全家。

我唔會屌，因為根本唔會有對話，知即block。

我好易認咋

我黃你都唔理我啦

係咪即刻驚左我

唔好燥

做人要識得同唔同嘅人相處知冇

叔叔表示
正咼

我見到有巴打嗌我

sure 喇

講緊叔叔

加油啊
光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可

其實我唔識㗎你係咪可以介紹

咁樣既咩

真係我呀我冇改其他嘢呀

好記性啊師兄

唔建議，如果好想試的話，下次返大陸果陣買現貨，買最平就可以了，香港食水好深。
利申：出口vape/大麻工具到美國

你可以睇下自己match過嘅紀錄
我有時都會睇返

咁你直接俾我咪得囉師兄玩嘢咩

得大陸/美國有，香港冇貨，我自已唔食煙

我一屋都係大麻，但自己食係好on9，所以唔建議大家係屋企食水煙，除非你地屋企成日都好似開party咁，如果好日都冇一次，出街食吧啦。

我都唔食煙

師兄好彩你唔係香港

食悶煙真係覺得頹

悶煙ok，悶水煙

唔關好唔好彩事既，我又唔會帶返香港。
大麻係d客俾，我只賣工具

好顛， 竟然記得

有緣實見到我嘅

我見唔到有人

我完全明白
巴打維持左幾耐？

講左10萬次我係低質㗎

我唔科金㗎窮撚

係咩你肯定？？？

我唔知呀你哋搞得成先啦

你肯出既就一定搞得成架喇

係喎得我一個點算

咁我又唔知喎其實我都唔識玩

新tg link 重新upload

有好多靚仔靚女架

咁所以緣份嘅嘢好難講

唯有禁諗
又寄望聽日1200

得閒就又放底pw 先 231855

我都做到就瞓

你仲做緊之前開po果間？

好在人龍出現前match左

新人黎取下暖

玩左CMB半年有多
無比人LIKE過
同時LIKE左無數咁多女仔
但係都無人LIKE返轉頭

明白啊

咁誇張咩？

居然有人理，好開心

巴打 勁
珍惜機會呀

怕搵完仲後悔

No la走咗

咁誇張？有無放相咖？

有呀，放左好多，又畢業相又旅行相

自介我寫左自己係鐘意ACG毒撚，係咪呢個原因

明白 x2046
尤其係見過聽過咁多現代愛情學
很難去相信愛情

但宜家個社會局勢
原來真係好需要身邊有信得過既伴侶去大家扶持

放pw 俾大家睇下囉， 又無壞嘅

禁你依家去左做咩呀？

朋友支持都可以

朋友會選擇自己的伴侶的
叔叔老了

上黎圍水煙爐 好了

上黎取下暖個人無咁頹
大家除左CMB外有無用其他?

係咪我幻覺，感覺CMB好似好多ABC BBC

Tinder match過一個自稱台妹，差d比人呃錢

唉，這些機會……

玩左兩個月
其實每日都有大約一,兩個match
但係冇一個可以出到街
你地通常用中文定英文傾計?

衰咸濕好心

做好人無好報

人你個頭

所以朋友同伴侶要攞到平衡。

點都有朋友係單身
有幾個可以一齊玩嘅單身朋友， 實太好

無用

咩都得。
自己同朋友就用英文， 打得快d

幫我改成龍頭

唉....咁姨姨都係唔識人啦

姨姨緊係唔識人喇
眼角高唔識我地依D低汁巴

肚餓今日冇食過嘢

話明係叔叔
年紀有番咁上下
身邊朋友都係有晒伴侶

水龍頭

咁都俾你諗到， 俾個like 你🤦🏻‍♀️

我有喎， 好多🤣🤣🤣
大家都太隨緣, 搞到我有時都覺得無都無所謂🤦🏻‍♀️

本人是老人家👻

成日match親啲女仔都係一日覆得兩次左右
點熟呀大佬

暗中承認我地低汁喇

係既
咁太著緊而姨姨冇興趣咪又係比姨姨嫌棄

食塊蔬打餅打底先

有覆已經好好

頂呢張咩黎

成龍頭

改成 龍頭
改 成龍 頭

🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️
我都無咁諗， 巴打， 屈人係唔岩咖🙄

我唔係嫌棄人， 係俾機會佢識個更加適合佢嘅人
用心良苦🤦🏻‍♀️

分手就會咁講

但傾咁少都交換唔到contact啦

姨姨
叔叔明架喇

你咁樣同人分手？ 太衰啦

叔叔， 俾個psw 睇下

叔叔只會被分手
所以唔識點講分手

😑😑😑

反彈你個反彈，話你咁樣拒絕人

姨姨都玩， 無禮貌

交換到既都
睇對方肯唔肯姐
但交換左都好靠對方反應

有時唔知佢工作忙定其實只係自我催眠

明明大家都係學生
咁我都唔會同啲傾得幾句既人交換電話啦
我覺得忙極都會有時間覆幾句掛

諗起hall故

有狗仔相定有同小朋友合照？ 咩u?

來來來， 姨姨like 😂

都like, 俾psw 睇下

無啊？ 可以無見到
俾多次啦😂

黑t shirt ? 最後一張黑白釣魚相？

一睇就知好仔啊

笑得好開心咁👍🏻

無可能啦， 眼角太高

唔會啦、 想長久嘅一定搵好仔

眼見大家都係學生 點解得我咁得閒
去讀個hd囉

點唔user friendly法你覺得

會食msg
唔彈通知
Delay msg
Sd 唔到msg 出去

你之前讀咩架 睇身邊啲人讀社工同配藥人工都唔差

咁誇我淨係得delay msg既問題

好仔here

覺得點先係好仔

所以我見佢咁耐先覆都會隨口問下佢係咪好忙 如果佢話app問題就可以轉其他野傾

咁你覺得呢？

咁都好難介定

🤣🤣唔關事、 未搵到者

邊度？

我只係要唔煙， 酒可以， 但唔可以多
要有禮貌， 顧家， 同對我好

姐姐先係好野🤣

I am
Share pw see see

響叔叔眼中
姐姐也是好野

吃得出那睿智愈來愈記掛

cmb得香港人 ? 有冇日本人/外國人 ?

無喎

簡直係完美答案

見過有 冇match過

苦瓜真係好好聽

有match 過， 佢話自己係美軍， 超好笑， 傾左一輪， 話要來香港搵我🤣🤣

依個太假

新手表示up極大頭都唔比我過 究竟張相要咩規格

利申：紅巴

似真， 有show 到軍營同隊友相， 好好笑🤣🤣🤣
吹下水， 適江卜無聊野又無咩所謂

望就咁望啦

[url]
[/url]

*傾下

我都唔係好識玩...連你地個pw都唔知喺邊度搵

之後就會叫你俾錢幫佢買機票

大家快D幫手report,內有bam圖,限時分享
未訓嘅咪入嚟傾下計囉（221）

無喎。 😅😅

咁要再努力啦

都要 期待下一個 可以做得更好啦

都有台灣人

唔該巴打
Pw

原來app入面set jor 23
咁應該係

Yo.... 都可以係度吹水

長駐

👌🏻
一人一個覺得自己需要改善嘅地方，
就會容易d有搵到另一半

冇啦啦我都唔知有咩要改，等佢話我知吧

參加多啲有異性嘅聚會

Sorry巴打 我紅巴

都會照扣

呢d 係你自己覺得者， 可能唔係事實

呢個成日中🤦🏻‍♀️
不自覺地

同每一個人一齊都應該知道自己有咩不足

呢個都可以
都話搞個連登CMB gathering Lor

冇話題嘛 咁應該講咩

佢想同你請野、 但諗唔到講咩。 問呢d唔需要諗🤣
個人諗法

想問下絲打們普遍係咪唔鍾意人玩膠的？

221605 有冇人未訓

唔係啦 我比較健康的

我知係我唔啱

有冇見到維尼呀

又話圍水煙爐

絲打可能要一對十wo

打*

就黎1001

搵人開新post 留傳送門呀

搵人開新post